講故台更新個POST之後唔見左

如題, 小弟今日更新完自己個故之後去返講故台, 發覺個篇文不見了, 請幫忙跟進。

我發現有d post都無出現到，
我估可能係而家設定咗 d post開咗之後有限時間先出現， 過咗某段時間就出現唔到，

你個 post幾時開 ?

2016年12月8號開既 標題係 <來生不做地球人>

我個post回覆完之後都係財經台度消失左
<保險陷阱 - 醫療篇>

search 到個post, 重睇到你個回覆,

應該係 set 咗過咗某個時間 就係台無show 出嚟, 再開過啦

#76追浪人5 小時前
今日一更 請 多多支持

OK, THANKS